身在英國嘅你

聖誕節係英國有咩地方可以去？

教堂

點解唔返香港

你有去開？

working holiday 仲有一年就完

大時大節會去，湊湊熱鬧也好，體驗文化也好

過黎hong kong搵我

好撚悶 完

我都有參觀過啲Church of England, 哥特式建築物係幾靚

仲要25號冇交通工具

溫書同打機

平時去只係睇建築物。有大型宗教活動時才睇得到他們對宗教的敬虔同個建築物的真正靈氣所在。

好懷念讀書嘅年代

有機會都想體現下

大家黎左英國幾耐呀

幾個月

兩個幾月

聖誕節同復活節啦。兩種完全唔同的氣氛！

幾個月應該所有嘢都好新奇

好懷念仲係黎左幾個月嘅時候

留響英國過聖誕

做功課啦你 仲上黎

有咩搞

未有plan 可能去下road trip

廿五號就預左係宿舍過 幾享受鳩下鳩下又一日，搵啲劇煲下咁，又可以打下機。

因為我住倫敦，有啲野都開到廿四，可以去玩